關二哥 拜你有春用咩

而家啲細既隊我呀

關老二啊
返去重睇喇

手快打錯

句嘢係「啲細嘅擸嘢隊我啊」
唔熟就唔熟喇打錯

跳起鳩叫嗰下

玩還玩 唔好拎國動個名就搞笑

烏鴉過幾年咪又係比𡃁坤殺返